本來我都攰到仆街架啦

但好彩，我用左yes

好彩我隨身帶左包爆缸檸檬茶